邊到換mon好？

邊到換mon好？

部iPhone 6爆左mon 唔想去apple store，好撚貴！

有無人答我

全爆？

先達 驚唔驚？

有 d 人話寧願放左佢！買過部新！

觀塘廣場

6S+去左先達換，$500換，質素非常高

求名

門口一入去左手邊個間

去apple最穩陣

打手？

專業？
我幫我老豆換左3次mon都係同佢地買mon自己換
拆出黎1換1
6+ $350
上華強都要300人仔
一樣質素
當然你要自己識拆裝

專業係間野嘅名

有無得幫你換埋？唔識拆

爆玻璃定爆LCD，價錢唔同wor